依兩日輿論真係少人撐犬，都冇乜人搞事

前線報仇味濃